討鬼傳2 討論區

玩緊銃 有無心水御魂配搭介紹

Posh

一年前既 Game

退化版mon hun

我果時係玩迅銃，但好細力，純粹玩爽快感

唔係好記得啲魂名，剩係記得有用齊格飛同長宗XXX

都仲好玩嘅

想試賭銃，但見網上無人講